以前叫自己高登仔，依家點叫自己好？

真心覺得要有個名統稱我哋，就好似一個identity咁

亦都冇理由高登前高登後幫佢賣廣告，等啲人久而久之唔撚記得咗高登呢個垃圾論壇